唔好理乜撚嘢黑社會 728全部同我殺入元朗

我要班撚樣十倍受返
鬥惡咪睇下邊個惡lo
我要踩撚爆佢春袋

成班垃圾中環唔敢出
趁大家出晒中環
先喺度扮惡